（大專生入）點樣改善英文寫文文筆？

成日覺得自己文筆好差 啲句子同字詞運用用中學生寫嘅差唔多 而家喺大學想再學好英文

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

睇下你想練乜
academic野就睇人啲essay
寫故就睇書
自己覺得後者難好多

寫兩句睇下有幾中學先啦